連登有冇派件員速遞員有特別送貨經歷

例如撞鬼或者有條索女招呼你